# Keterangan File
1. absa.py = main program
2. utils.py = module/method bantuan
3. cloud.py = wordcloud training data 
4. create_training.py = transform training / testing data ke CSV
5. make_submission.py = transform hasil prediksi ke XML



# Cara menjalankan Main Program
$ python3 absa.py

Terdapat absa.ipynb untuk melihat preview hasil eksekusi absa.py